笑死 英超有場9:0

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

想問吓樓主呢場波比數
一時醒唔起

唔好逼死樓豬

食屎啦

唔好下年先笑

F. Chiesa F. Chiesa L. Muriel M. Benassi F. Chiesa G. Simeone G. Simeone A. Kolarov

吾睇垃圾架我